有冇人好憎一班人唱k

都唔知做乜9
一個唱第2個又要霸住隻咪
成班係度叫囂

好簡單 一係你去做咪霸
一係就唔去
叫囂呢d搞氣氛開心下唔得嘅咩

岩